有冇用過ezdetailer呢隻洗車？

有冇人用過？
覺得點？同埋你哋買幾錢？
見到網上啲人好似洗得幾乾淨又唔使水幾方便咁

低級打手

屌，真心想知大家買幾錢

叫做得閒可以噴黎抹下架車囉
兩年前俾人水咗3支 送咗支俾人 仲有支仲係到
元朗成日有人sell

樓主正一打手

堅持用水洗車